新時代來臨！漫畫教父王玉朗宣布發行“玉郎通证”

支持

（居林11日讯）香港漫画教父黄玉郎创办的玉郎帝国控股有限公司，宣布加入华克链，发行总共15亿枚“玉郎通证”，每枚玉郎通证的初设价值定位1华美资产（USDTK）。
黄玉郎周六（10日）在吉打居林蝶莎豪庭（MBI Desa Ku）推介玉郎通证，并在第6届“总裁邀约，华盛世家”上，代表其公司与世界加密组织（WCO）联合创办人兼主席张誉发、国际区块链研发俱乐部副主席赵梓雄、Gameview首席执行官杨美燕博士及欧联营销部副总监Rayven Ling，在众人见证下签署合作备忘录。
世界加密组织（WCO）联合创办人兼主席张誉发说，随着互联网的诞生，许多传统行业都开始走下坡，互联网的下一步就是区块链，若传统行业与区块链结合，将可创造更高的价值。
他说，过去，提到区块链，我们所想到的只是数字货币的流通，现在区块链已进入另一个领域，跟不同产业链结合，如文化产业，好比今天文化遭到盗窃、模仿，而区块链可追寻其过程，让整个产业链更透明，创造更高价值。
黄玉郎说，在网络新时代，区块链的出现将有利于版权的保护。

可用于更多领域消费服务

玉郎通证可用于主题乐园、多媒体观赏、游戏、嘉年华、用户原创内容平台、衍生商品及更多领域的消费服务。

玉郎通证计划初期先于亚太区交易所发行，包括中国、香港、台湾、韩国、日本、菲律宾及马来西亚，然后陆续登上全球各地交易所。

玉郎通证运用区块链的数据加密、时间戳、分布式共识核心技术，并且建立经济激励机制，对多媒体信息源进行溯源，对信息内容进行甄别，并切实赋予内容创造者和内容传播者价值回报。

且与线下文学、动漫、影视、游戏等泛娱乐产业价值链重磅联合，以雄厚的实力构建强大的网络在线服务，进行数字货币的发行交易和管理，实现不同虚拟资产之间的互通互兑支付流通，驱动全球泛娱乐产业繁荣发展，缔造泛娱乐产业生态链价值未来。

创作《龙虎门》、《天子传奇》、《神兵玄奇》等多部脍炙人口漫画的香港漫画教父黄玉郎，希望能在马来西亚开设笔下动漫人物为主题的乐园，而这座主题乐园有望落户吉打居林？

他说，建设动漫乐园是他的梦想，正如美国的迪士尼，最初是漫画，接着是动画，最后发展出迪士尼主题乐园，带给全世界很多人欢乐，因此，开玉郎动漫乐园是他的梦想和理想。

事实上，其首座玉郎动漫乐园目前已在中国杭州千岛湖如火如荼兴建中，他预料将在2019年7月对外开放第一期园区，随着第一座乐园诞生，询及是否也有意在其他国家开主题乐园时，他毫无犹豫点名马来西亚。

“我很想在马拉西亚开一座主题乐园，我的漫画粉丝除香港外，就属马来西亚最多，当年《龙虎门》在香港的销量有11、12万本，在马来西亚就有6万多本，还有3万多本是马来文版，所以我很希望在马来西亚开动漫乐园，这是我的第二个梦想。”

他周六（10日）在吉打居林蝶莎豪庭（MBI Desa Ku）推介“玉郎通证”的活动上，接受媒体访问时如是指出。

在黄氏说出其梦想后，在场MBI集团总裁兼世界加密组织（WCO）联合创办人兼主席张誉发，便斩钉截铁说其梦想定会落实，并大胆建议将主题乐园引来居林的蝶莎豪庭（MBI Desa Ku），且他已带领黄氏视察地点，但最终是否选择在此开设主题乐园，尚需看黄氏的决定。

黄玉郎从事漫画创作超过50年，他说，在网络新时代，漫画家和新进漫画家，包括他自己在内，需配合新时代，如今人人通过手机看漫画，所以漫画的画面设计得是适合手机界面，精美复杂的画面并不适合在手机上看，要尽量淡化，题材也要多元。

有了通证去哪裡都可以了

可以到超市買東西

簡體字唔想睇

正

打錯個黃字

而家先玩ICO,遲咗大半年啦....

水魚

屌你老母出殘體

謝謝